有愛情就無性生活 點搞好

講返少少背景先
男朋友係耶撚，
我唔係 我唔信任何宗教
佢好錫我都好了解我，
我同佢真係好夾
我好愛佢
之前佢一直鍾意我但唔想同我拍拖
去到表白咗好幾次佢先應承話一齊

依家拍咗半年拖佢突然話想去酒店staycation
但係分床訓 我問佢點解唔可以訓埋一齊
佢話未結婚唔係咁好
但係我覺得性生活對我黎講好重要
我覺結婚之前就應該夾好性生活
依家真係兩難 唔知點算
我suppose要尊重佢宗教
但我嘅諗法又同佢宗教完全衝突

你試下夾硬騎上去,佢都冇反應就姐係唔尊重你

有情冇慾，好難繼續
唔夾就分手啦

我可能幫下你手

搵其他仔幫你囉

愛情係你夾我，我夾你
夾唔到就算

佢青頭仔 俾波餅佢食
坐佢大髀佢都無反應！！！！
宗教嘅力量係咪真係咁大

想知點解會表白咁多次先一齊

我就係接受唔到SP
我唔會搵SP

死gay佬唔好搞人啦。

一係你讓步一係佢讓步 再唔係就分手架啫 可以點搞

咁快已經知唔夾咪仲好

一陣結埋婚先知原來佢扯唔到or太短 你到時咪仲後悔

買完先知唔啱心水 仲要無得退貨就慘喇

佢前一次感情受傷
佢唔係好敢再去拍拖
佢一路做兵咁對我好
我由一開始對佢無意思
到開始鍾意佢
然後到後來我feel到佢肯撚定係鍾意我
咁雙方都鍾意大家 點解唔一齊？
所以我就表白 佢頭兩次都話唔鍾意我
但都仲係對我好好
去到第三次 我氹咗好耐
對佢做好多心理建設
佢先肯一齊

gay

唔好咁低賤啦

邊度冇反應先？

可能J太短 唔想你知

佢唔扯旗啊！！！！！！！！！！

咁你一係分手一係收皮啦

咁真係好撚大獲

如果段愛情值得
我覺得又唔算係低賤嘅

咁應該唔關宗教事
係佢生理有問題

你試下除剩bra再引睇下 咁都冇真係玩完

即係佢係唔得啦

試過低胸露波罅 kiu手臂掂波都無反應

屌咁樣諗又好似個心舒服啲

住酒店果陣話一齊沖涼唔做其他野,之後幫佢查沐浴露,然後唔洗多講

再係冇反應你應該可以收皮

七八成唔係好得

連訓都分床訓 話要有距離
點水佢一齊沖涼啊

因為太細

咁依d 動作又真係未必有反應既 你摸佢 佢會唔會抗拒

掃Lin 掃袋有冇反應？

無性既愛唔係真愛
我係過來人
無性生活十年
最後先發覺原來對方根本唔愛我
只能算係一齊生活既朋友
幫人養左十年女

美國一對夫妻卻遇上「難關」。一名新婚人妻在網上討論區發帖，表示與丈夫拍拖1年，對方堅拒發生婚前性行為，到新婚夜她才發現丈夫陰莖僅約3cm，令她感到驚訝又失望～

掃lin無 未掃到佢袋

講緊對波

男性有七情六慾，係本能，與宗教無關，正常係抗奮咁抑壓性慾，無反應佢應該性無能，又或者.....

樓主好撚豬

正常青頭仔應該仲大反應至係

我掃佢Lin 腰啲敏感位
佢覺得痕避開
但無扯旗
啲人唔係話青頭仔好易扯咩

馬賽對波圖～

我女朋友都係基督徒🚬

你做咗和尚幾耐？

拍左一年姐
我都好尊重佢

咁我又唔係大波
但我試過將佢手拍埋落我對波
都應該係啜手波

佢唔搞你 你可以喺佢面前搞自己

咁如果純因宗教原因
都尊重佢既

大撚把耶撚話唔會婚前性行為但含撚啜吸咩都齊
唔插入就話冇性行為

再唔係兩個都耶
男都出去偷食，為左唔同女友破戒
比起呢啲偽基你男友好好架喇

第一次抱女仔,下半身扯到硬哂,唔敢貼太實所以好唔自然咁

幾次之後比人問係咪唔鐘意佢,我話因為驚令佢覺得我係變態

有冇諗分手？
定你唔care性生活

男人好難完全唔care
但因為呢樣同人分手又會俾人話咸濕

我知佢好啊
我都真係好愛佢
諗緊要唔要直接同佢攤牌
但又好似威脅佢咁
唔撚知點算啊

你地幾歲？
如果呢樣真係夾唔到都好大問題

冇反應唔關宗教事
可以佢果度冇咩反應而自卑
所以佢唔想比你知
但到結婚你點算

佢知唔知你唔係處先

係床到打車輪磨下磨下都唔扯就唔關佢信教事
係身體有問題 所以同你講唔想 其實係唔得

無男朋友我都清心寡慾到
但有男朋友 美色當前
成日都好想搞佢

知啊 佢知曬我咩料

可能係女人

兩個都仲讀緊書

佢好正？

咪就係
打車輛都唔扯到恆代表佢唔得啦
呢D本能反應黎

佢只係不舉然後用宗教信仰來做掩飾喎，使唔使搵連登仔幫下你呀，pmed

屌 我鍾意佢
佢連痾屎都好撚正

咁你預左呢個情況起碼要持續幾年

咁都叫低賤
自己鐘意追求有咩唔番
又係d 垃圾港女吊高黎賣

咩料

沖完涼出嚟唔着衫 我諗佢即刻抱住你嚟屌

好撚care，前一段感情都因為性嘈得太多交，所以分手
但依一段，冇諗過分，同你一樣，都係好愛對方。
但講真，男人點會冇需要呀。。。佢攬下錫下掂下都俾嘅
不過性就係佢最後底線

青頭仔點會有有波餅食 , 望到條波gap , 咁都唔撚扯
當年我拖下手仔都扯la

10分你比自己幾多分先

太耶撚又唔夾分手啦

要有非一般刺激先扯爆

青頭拖手都扯

你地講到 我懷疑佢扯咗但我唔覺
BTW 我覺得自己有6.5嘅

青頭仔應該拖手都扯到恆一恆

有冇睇《叔·叔》?

會唔會佢太細 扯左你都唔知

正常點都唔會差到冇掂過女性肉體既青頭仔都完全冇反應卦

肥定瘦先，有時呢點都重要

試下比d大隻仔嘅相佢，睇下扯唔扯

想知絲打而家有咩打算

唉 我唔想佢因為我 而放棄佢咁多年嚟嘅信仰
但係 我又真係覺得情侶間好需要性生活

沖涼扮唔記得拎野叫佢入黎囉
入隨黎話背脊有 d野叫佢幫你刷

160cm 50kg

感建分

一係攤牌 一係自己食咗佢
我想要個陣就捽下碟
屌！！！！！！！！！！！！

拿.. 你個情況我覺得係佢性功能問題
唔關信仰事

佢平時有冇打j睇av?

Dog girl 咁？

見到信仰帶到好多正能量俾佢，我見到都好開心
但係你唔會掂下你咩
最多翻屋企自己搞掂啦
一係快d結婚

Nano

冇反應即係老師機

有 佢講得出啲情節

Ha!Gay!

睇我個名就知我咩人啦，
不如學下點尊重下佢，拍多1，2年先算，大家確定左係對向，好d野應該自然會發生。。。

仲有咁嘅男友仲吾識珍惜？係咪真係要試到果種男人吾壞女人吾愛先黎後悔

好少見男人唔想搞

仲讀緊書
唔結婚啦
唔係唔可以自己搞掂
但有男朋友都無得扑
好撚痛苦

唉 我條女都係基督徒 連一齊過夜都唔得 好撚辛苦 但係我又好愛佢 唔想因為呢啲嘢分手 好矛盾

同佢講：扑完唔結婚咪唔算婚前性行為囉

你算唔算索先

屌你
打好啲字先啦
唔 唔係 吾

唔覺 樓主好勇
BTW 叫佢睇醫生 有啲人係性禁慾

咁我估佢真係上一段感情受好大傷害
有無諗過佢係因為唔得所以上一段感情結束左？

其實佢可能丁丁太細
留意下外國新聞
好多丁細/虧佬/基佬
會扮耶L結婚 博個老婆唔想離婚衰俾人睇

就係你呢啲臭閪港女整臭港女個朵
男女平等 女追男就低賤?
屌你老母冚家剷死全家啦

佢上一段係兩個都耶撚
所以無扑野依個問題

可能有關
但我肯定佢唔會同樓主講

真係搞唔撚掂
我一定唔會揀基督徒

屌 我男人都未話痛苦
忍下啦 絲打

小心d
我有朋友以前試過條仔多多理由唔多肯同佢搞嘢，結咗婚之後先知原來不舉（唔係100%每次都不舉，不過都死啦）。幾年後另結新歡離婚。

耶撚都係傻仔黎

所以我咪話 婚前試好曬性生活好撚重要！！！！！
屌！！！！！！

吾你老母咩

唔准你咁話佢

咩係dog girl ？

Agger
成個人生觀都好唔一樣

其實講係咁講姐 可能係真係想做過但發現自己唔得 之後結束左 就自卑

睇你個case真心唔似宗教問題

你知佢耶撚就預左架啦

其實基督教呢...自己友同外人的差別待遇好極端.

如果你唔信耶穌, 幾善良都會落地獄,
但你信左耶穌, 佢會原諒你77個7次.

所以其實基督徒扑完野, 之後同耶穌道歉就OK

佢講事實

伸你碌鳩比佢含挑起條仔性趣有冇得諗

唔識扯wo

但樓主冇信教

所以信埋一齊懺悔就ok

【婚後真相】拍拖1年男方堅拒婚前性行為 妻新婚夜驚揭丈夫陰莖僅3cm好失望

Gay Confirm

咁低分？

當初好樂觀
因為佢平時講嘢都覺佢淫淫地底
點撚知當我以為終於有得食佢個陣
佢話分床瞓

女仔好少會俾自己好高分
點都有啲野唔順眼咁
如果俾自己好高分可能只係自信心爆棚既肥婆

正常樣～

嘩，又矮又見

證明佢唔係Gay

佢成日俾人誤會佢係gay
但佢真係唔係

有少少好奇依家啲後生仔會唔睇連登咖咩

就算唔係成日睇，點都會望下掛

依家上哂熱門，就算佢唔睇佢個圈子點都有人望到

你公然話佢扯唔到旗唔怕佢見到咩

Btw
可能真係有性功能有問題，不妨開心見誠問清楚啦

其實真係有可能係唔得
亦都解釋到點解頭兩次都唔肯認
因為知道自己唔得 自卑 所以唔敢
但真係鍾意你，所以停止唔到繼續對你好

會唔會係不舉

認真可能真係
咁都唔扯旗，原因：
1. 不舉
2. Gay
3. 細到扯左你都感覺唔到

你揀一個

我就知係陷阱黎
俾得高又話唔知醜太有自信
高又話咁低
點同你班連登仔玩

同你情況一樣
但男女掉轉

其實佢只係不舉，不過用宗教做藉口

諗翻起呢個新聞

無錯, 呢個算係耶穌的BUG位,

如果有睇av有打飛機
有條真女係佢面前點會俾晒性暗示都唔扯

係啲人要咁解讀姐

嘩！！！！！！
會唔會太細 扯左都唔覺
我朋友又係同個耶撚結左婚先扑
就奶哂野

扯左都係芝士腸
真係試左先埋單

正常男人聽到女友咁主動一定
之後扯撚爆旗想沖沖下借d意插埋入個西度
但係樓主果個一係gay一係唔得

真係靚女索女自己一定知，你比咁低分即係外表唔吸引

所以咪話唔吸引囉

又肥

龍舟掛鼓跟住頂唔順中出埋

你地分別幾歲？

有啲人係慢熱
我又唔係鐵打
佢對我好
性格又夾 啱咪咁

已經睇開咗，都係尊重佢
我都花咗好多時間去接受

唔搞野都睇下佢條j先啦,到結婚扑野你先發覺佢條j短過芝士腸,但都唔洗絕望,你仲可以call我

三合一～

果10年當時你幾歲？

咁多唔扯似唔得wo

打算結婚未
睇完你之前個post
好欣賞你

Gay到不得鳥

唔知你有無睇新聞，好似外國都有呢類，話男方一路唔肯進一步，宗教問題又好咩婚前問題又好，最終（結婚）要XXOO個陣，先發現男方超迷你腸。

樓主話feel唔到⋯⋯我都有啲懷疑

咁呢d男仔幾好丫，想按照最正當嘅途徑，跑到終點先獲得獎賞。

比著係連登仔一定有理無理食左先。

感情問題一律建議攤牌
坦誠溝通對大家都好

冇可能㗎喎，佢應該唔係鍾意女人。
就算佢控制到唔搞，生理反應係冇得呃。

綜合外國傳媒報道，27歲美國人妻於網上討論區Reddit發帖指，她與32歲丈夫新婚不久，雙方拍拖半年決定訂婚，其後籌備婚禮半年後結婚。

在拍拖期間，男方表明自己雖沒有宗教信仰，但以為人較保守為由，希望婚後才發生性行為。二人只會拖手、擁抱，沒有更進一步的親密行為。

人妻對男方的想法亦表示尊重，另一方面期待與對方圓婚。直至新婚夜，人妻與丈夫親密過後，驚揭丈夫的陰莖只長約3cm～

你唔係處就咪撚害人啦臭雞
人地信教都搵個都純潔既女仔

不如鍾意我啦 我對你好 又可以餵飽你

耶撚

偷食。搵sp咪得囉

個人認為 性同愛都係必需

你諗下他日結婚後有得扑，先發現性生活完全唔夾
成世就係咁先

你係咪處？如果唔係處佢真係唔介意？
外國有單係個男人死唔肯婚前扑嘢
結婚後發現原來因為佢得3cm
記住驗咗貨先結婚
搞清楚係佢冇反應定細到你feel唔到

過來人，EX女友係極耶黎
比我哄下TUM下去旅行果陣扑左一次之後都間唔中有得扑下
但最後都係拍左4年幾就散左，價值觀差太多

我呢個case都行唔到底你呢個case連扑都扑唔到就真係冇咩可能

對唔住呀bb
我其實扯左 但因為得2.59cm 所以可能唔係好覺都唔敢同你坦白

如果你唔介意既話你下次直接騎上黎 我可以捱到3.45秒唔射架

對真人不舉

佢地懺悔室聽到犯法係唔會舉報

嫌你唔係處？

你唔好同佢喺教堂結婚啊，你侮辱上帝啊臭雞
唔知比人屌過幾多次啦

唔扑會死咁
絲打有冇咁淫呀

點解聽過天主教徒講其實冇規定唔可以嘅

未啦，仲有好多野要磨合，發現真係需要時間
希望佢真係因為佢信仰而暫時未同你有性行為啦，我覺得某程度上佢都係保護緊你，亦都好愛你

我同男朋友都會去旅行，會獨處，雖然乜都無做係有啲戇鳩鳩 不過起碼我唔駛擔心遲嚟m或者有意外嘅問題⋯

雖然我都享受sex，但每次做完之後我都會擔心好多野，情緒會好差 宜家同佢一齊我都唔駛再理呢啲野

係咪我已經比佢荼毒咗

曾經食左3年軟飯做和尚，結果都係頂唔順要分手

你條仔係臭港個90%以上既弱雞廢柴beta渣撚男黎 再加耶撚=即係不撚正常人類黎 嗱 我就唔會教人分手既 但為左呢個世界同宇宙既和平 你好好收復佢一生一世 唔好放佢出黎害人

多謝你啊
我諗住同佢傾下
一個啱嘅人真係好難遇到
希望我同你都會幸福啦

他靚仔嘛？

你地够廿歲未

我覺得真係似不舉，坦白問下佢好喎，唔係結左婚好慘，一開始你可能忍到接受到，但5年10年成世你點捱

分手原因主要係無性生活定其他？

同問!

青頭先易扯 第一次拍拖拖手都扯到恆

到結咗婚先知佢性冷感，你咁就一世了。

春藥

同埋啲後生啲無咩點拍過拖嘅男仔通常親密少少攬下錫下就會有反應樓主試下嘴佢個陣留意下

低乜撚野賤？
勇敢追求愛情有乜問題
你冇膽繼續追你既事，憑乜嘢話人低賤？
垃圾臭閪八婆

Gay

真係要傾下，如果唔係真係好易有誤會
啱啱一齊嗰陣佢完全唔掂我，我以為我有問題，後尾頂唔順問清楚佢，發現係佢驚同我太親密會忍唔住

好可愛 宜家我都唔會迫佢 hahaa

愛佢就多多了解下佢啦

同女朋友一開始一齊既時候，拖手即扯旗。
成程烏低身行，話肚唔舒服。

人地對佢衰樓主仲死痴埋先叫低賤而家人地對個女好好咁佢去追返人表白請問有咩低賤之處

自己包毛巾門口等佢啦
跟著抱住佢 再唔小心整跌條毛巾

不要這樣想/說

男女感情當中是有欲望的，很正常

洗唔洗幫下你？可留tg

所有感情問題, 一律建議分手

同樓主調轉....

宗教真係累死人

試下直接摸落去

你嗰個咪好囉
我有朋友同男朋友去旅行要分房睡
就算同房瞓會俾大啲嘅教徒全晚同你傾計
怕你哋忍唔住喎

佢點解主動提出同你去酒店？
係唔係佢改變左主意都想同你試下？

呃你炸 你book張雙人床 飲少少酒食個foodpanda 實有下文 申利 認識大部分耶L都係有婚前

揾sp

屌我同現任同居差唔多兩年同床瞓
完全冇任何身體接觸
住住下自己都慣咗完全冇性生活

你有無幫佢打過

係咪到後期就好自然唔會再起慾望？

突然諗起個納米丁

堅持婚前守貞！人妻洞房夜驚見「3cm奈米雞」超崩潰

對方唔喺度就會
有時冇嘢做就拎出嚟玩幾吓咁
真係一啲慾望都冇
不過咁樣真係唔想嫁

先唔講性，其他方面會唔會好有衝突先?
例如時間上既配合呀果D，教會好多事奉聚會果D
呢D方面會唔會都令你好難適應?

上帝仲緊要過可能一生一世既女朋友？

根本就係為咗所謂規條，滿足自己想做「好基督徒」，而忽視你感受
真係愛你既，唔插都可以做好多野

你連一個虛構角色都不如

最後
亞當夏娃都無結婚就扑野架

聽到都覺得好慘

即係青頭攬女仔都會扯旗?

當同娃都偷食禁果啦 曬鳩氣

無可能
正常青頭拖下手都扯

一係gay
一係陽萎
一係你吹水

性禁慾要睇醫生咩

你𥄫下佢大唔大碌先 結婚後唔掂就仆街

聽落幾有道理

廿幾咋

被人呃果下慘
然後自己on99忠忠直直左十年

完全正確

160 50kg一啲都唔肥 bmi連二字頭都冇
就係你呢啲男人乜柒都話肥 搞到港女成排骨咁 到時又嫌人太瘦冇波

等如一個係食肉獸另一個係食齋，好難喺一齊

正解 香港d 教會係一門生意黎

搵我 我睇到呢兩句已經扯撚晒

大把人仔都生埋先中途轉基
你同佢嘢都未扑過點肯定到佢係直

結左婚你先發覺佢唔掂仲大撚獲
所以成日話婚前應該性行為
比個機會大家驗下貨/睇下性方面夾唔夾先
當然你話預左離婚咁緊係無所謂

講真，佢可能係性無能

邊度會有唔食魚嘅貓

其實香港都有呢啲宣教士
比較出名嘅係賴顯光牧師，
當年同佢老婆一齊去咗非洲幫啲貧民窟嘅人
而家仲係個邊做宣教

我只可以話呢個世界上嘅假基督徒好多
真嘅好少
香港更加係

搵d酒店廁所 係拉門 冇得鎖 佢入去沖涼 沖到一半之後 你再全裸入去 保扯

拍左五次拖都係青頭
利申:半個Christian

依家無反應 結咗婚都幾肯定佢唔會特別想要
如果你自問性方面好旺盛
一係你就慢慢收火 迎合佢
一係就盡早分手 唔係消極 係的確你往後會後悔

我仲記得青頭果時 拖住我囡囡出街都會隨時起機 要搵地方坐

真係要挑逗下佢 睇下佢有冇反應 結左婚先知佢唔得 到時你點搞

我有個早洩朋友都唔想同女友有性行為

SOFAR拍左年半拖
一隻手五隻手指數得晒

佢話唔想比人知
扑嗰時用葯先頂倒

一樣

應該條仔J短 唔想咁快比你知

資源錯配
同是天涯淪落人

神叫佢結完婚先扯，結左就無事，放心

同女仔拍拖就唔係Gay？
天真嬌

好似呢單之前仲有，唔知係咪連登，有個女人都係咁講好似香港嘅，話除佢褲之後⋯⋯好似無再揾佢又係好似好好男人咁，唔要求肉體

性無能就拎宗教做掩飾

分床訓咁去staycation 做乜7
酒店而家又冇泳池gym room 開
2個人係房唔係享受2人世界扑野唔通各自打機玩電話?

我幫你解決咪得

分手

可能已經扯左

以下三個可能性都有

1. Gay
2. 性功能障礙
3. 唔夠長

問下佢：幾時結婚 我想扑野

處？

你比人屌過幾多次先?

要愛情果陣搵男友 有性慾就搵SP

輕鬆

你肯定你係請佢食波餅而不是肋骨？

應該唔關宗教事 似陽萎多d !
如果佢本身對性需求唔多，你唔好諗住結完婚 佢就會變左性愛大師

正常男人點會無反應 性冷感

巴打心水清

好男人黎 好好珍惜
呢個年代 主動拒絕屌西既人少之又少
相信婚後出軌機會都細 控制到自己

青頭仔唔扯旗好難喎
我個陣拖下手都硬啦，你比條波gap我睇我噴埋都似

有得食唔食可能有好多原因既 可以同佢傾下點解了解下

你老母個陣都係追你老豆條撚含先有你條廢柴

點解可以頂到十年

我男朋友都係第一次攬我叫我唔好攬咁實 扯到好痛

應該係樓主吸引力問題

我唔明點解唔扑野就叫好仔囉？
扑野一定係仆街？

連登仔：我對肥仔波都大過你

本身睇中條女，屌原來係耶撚，即刻冇哂性趣

我同前度做過，拖新女都有心動感覺都扯左啦

𢭃兩𢭃就射啦

有機會係gay既
聽過唔少耶L扮直

基督徒婚前禁慾 但如果另一半曾同人發生婚前性行為 又點睇?
依D好大價值觀差異黎

你太重，貨車咁點有反應

會唔會係個你條仔唔鍾意你主動
佢有冇試過禽過你啊

依家啲基佬搞咁多花臣

屌一定有問題啦 一係gay一係性無能
生理反應邊控制到

Gay 唔洗問

感情問題一律分手

其實可能唔係宗教問題，純粹係佢太短/太快/太幼，所以唔敢比你睇
跟住就用宗教做藉口

10年 點無性生活法先 係唔比扑定揸波摷都冇？

咁你試下幫佢打啦 最好幫佢含 識含既話爽撚到癲 佢冇反應就早走早著 一係gay一係不舉

佢可能係無性戀

正常生理需要啫

笑左 佢又敢講出黎 好尷尬

攬一定會 唔好話青頭 就算係player 條女有波身材正一定會扯扯地

一嚟你表白幾次先肯同你一齊，二嚟你話餵晒波餅坐大脾都冇反應⋯咁可能其實佢唔係咁鍾意你，會唔會其實你先係兵？

但樓主你點知佢無反應？ 肉眼睇落？ 定hi過摸過

好明顯
因為樓豬廢到冇波冇籮
條仔梗係扯唔撚起

Main point正常就算宗教唔容許，但如果你好吸引佢又好愛你都會有正常反應！樓主仲表白咗幾次佢先應承⋯⋯所以吸引力係重點

唔掂啦 就算唔係青頭都無可能咁都無反應 定係佢八十歲呀伯？

條友一睇就知死毒撚女都未摸過
根本小小肉地先正

唔扯似生理問題喎
宗教hold到佢唔主動擒你姐
不過扯旗係生理反應

搵SP

強姦佢

收皮啦死gay 佬

入埋教變得虔誠過佢 日日都講經
然後話耶蘇有日報夢指示我地扑野

做左煙幕都唔知
其實佢係基㗎！傻豬

人地唔想搞GAY就唔會迫人啦

佢打飛機都唔屌你呀
不過認真
因為佢係信教嘅關係佢可能有性衝動 但係俾佢嘅信仰壓制住
其實燃料已經有 睇吓你搵唔搵到火嚟點著佢
可能到是著得Sex啲 俾下誘惑佢 騎上去
半推半就 咁就嚟了

想知道一個男人"生理上" 性能力有無問題
就係觀察晨勃, 有晨勃 = "生理上"健康, 精神無壓力, 整體健康,
當然如果25歲打後, 前晚打完丁可能都無晨勃. 要觀察多幾日

排除左"生理/精神壓力"既問題
就係心理同性取向既問題.

勸你主動出擊，如果都唔得就分手算

利申：過來人，而家極度後悔

屌你一起身急尿急到仆街係人都扯啦

佩服 十年唔扑野都頂到

一係佢唔得
一係你唔得

自己打飛機會射
但扑野好難射

但你講既性生活係咪一定要扑野先 叫佢幫下你都得啫？

唔結婚就唔算婚前性行為

咁你唔好當我sp，你當我係肉棒子，肉便器啦
你唔洗當我係人架

係佢面前摔碟淫叫
再無反應睇怕你地都係做姊妹啦

試下非插入方式望左size先好喎

一律……

幫佢含啦，含唔係扑
含到咁上下叫佢奶
奶到咁上下就扑
唔係要教呀？

你條仔又要守聖潔又要同你共處一室,,,

同果個又係處女又係三子之母又係LES又係未婚一鳩樣....

講得出細節
平時打完都唔記得了

可能係知道自己咁細先用信教做掩飾

男人老狗扭屎忽花？

基督徒唔搞gay㗎喎

MODEL ANSWER:
搵個有性生活但無愛情既平衡返

屌

叫你男朋友剪咗條賓周佢啦 條賓周生出來都唔撚用 正式冇撚用男人之恥

男人唔咸濕係冇可能
一係佢gay佬一係唔得
壓波都做埋都唔扯，應該條撚唔得
同佢講講啦，一齊睇醫生仲有救既

有幾咸濕?
大部分女仔都曾經做過既野 引誘男友好正常

之後會直接當樓主係雞係大淫婦

食完就會搵下一個

仲要青頭仔...引佢邊有可能 旗都唔扯......真係似係gay......

想了解更多
小弟以家既狀況差唔多 無十年 拍左兩年
次數我諗10隻手指數得曬
另一半係無性趣 個幾次都係就我

自然反應照計冇得呃

非耶同耶可以拍拖結婚我就唔信

一係開始性生活
一係分手
唔好留戀
無性 未昇華到真正男女關係

我都好配服自己
寄情工作掛

無入
其他有 但無意思

哩個就真啦
啱啱開始拍拖果陣攬下都扯呀
冇反應一撚定係老江湖嚟

以前好純真既我 口頭上都係講反對婚前性行為
當你隔離有條女果陣 就係拖下手仔 幾把火都谷晒上黎啦

頂 我都係
打飛機爽過扑嘢

應該係樓主好唔得

唔知點算 可能方式用錯 慣左屌床

男人九成可以
女人應該好少人可以做到

咁都ok既 冇得入啫 好平常 不過10年太耐 幾年好多人都係咁 香港太保守

咁叫佢肯唔肯幫手打飛機/含撚補數先

覺得好夾即係點🤔

唔同佢結婚咪冇婚前性行為

巴打

實情佢係Gay，因為宗教問題先夾硬同你一齊

叫雞

耶撚簡直係邪教

一律建議分手

我有個Fd個Ex一開始都係耶撚 死都唔會婚前性行為
但佢扑嘢不嬲都係做主導
有次夾硬騎左去佢個Ex度 自此佢個Ex就毫無顧忌咁扑
Btw扯旗係生理反應嚟 佢連個咁正常嘅生理反應都冇係咪佢本身都冇障礙咋

會唔會係你太重

幾多磅？

覺得反而青頭先易大反應

同巴打一樣，其實都會幾難堪，人生精力最旺盛最大需要嘅時候冇得做，到我賺到錢結婚，都已經三四十歲，到時都唔會咁想做，亦都冇乜體力去做

我覺得你啱

我既角度睇
當初大家有了解過既話
你知佢係耶撚唔係都預左？
變左依加又係度呻

呢個真～ 4O都唔結未守生………

俾呢條片佢睇
佢應該有好撚多錯誤既觀念
叫佢睇哂channel啲片

咁所以你生理係冇問題。
如果有問題就可以排除生理因素
排除法

真？ 但另一半真係無乜慾望

點解可以咁勁？
我望住正常小小嘅女都扯到恆

願神祝福佢男朋友
堅定的，照樣堅定

會唔會其實佢冇賓州呢

耶撚搞你>? 咁扯火呀

你可以同佢講用手打飛機係無問題
咁你試多幾次坐係佢上面唔洗插入去既
1次唔得咪下一次
男人天生就係會自動插閪架啦
你咪幫佢打住飛機先

點都有d人天生性慾低
但性生活唔協調真係無得搞

性愛絕對係愛情既潤滑劑
有幾多情侶係因為扑嘢而和好如初 甜甜蜜蜜

唔扑野點解要拍拖？同朋友有咩分別？

笑撚咗
呢啲係上帝既旨意啊

之前佢一直鍾意我但唔想同我拍拖
去到表白咗好幾次佢先應承話一齊

on咁你都信

一定係未出櫃

係佢面前捽下碟啦

如果佢真係對耶教咁虔誠，佢可應該搵非耶去拍拖甚至結婚
一係佢就好有信心第日結婚前可以叫到你入教，一係佢就無打算同你結婚

分手啦

你遲早都會出去勾佬

你一路同其他仔玩住先，都結婚嗰陣大左肚就同佢講哩個係神諭黎，你唔信個肚入面係耶穌個細佬你就違背神

可能樓主好唔正 常 ～

之前睇過類似情況嘅新聞
條仔搵宗教做借口
原來碌實周極細
另一單原來係同性戀，搵條女只係為掩飾

我都係咁講 但另一半無真係唔知點做
迫就無乜意思

耶撚雖然話唔可以婚前性,但冇話打飛機唔得,試口交,乳交,手交

你扯你嗰條咪得

分手囉 點過人世 一段婚姻真係好長 太長

笑到仆街

我可以幫手
Tg:hugo1991

你好撚樣衰？

簡單黎講你男友應該好冷感
我諗Staycation過後如果你主動上佢, 佢都唔食你, 咁建議分手唔好嘥時間

要買支凍飲擺喺條jer度撳返低佢

我表姐夫又係話自己基督徒 婚後先發現佢不舉
最後表姐離婚 搵咗另一個男人生咗兩個b

你咁諗就on撚9! 首先, 你有冇諗過佢性慾咁低，到結左婚可以做既時候根本滿足唔到女性。第二，你又有冇諗過佢真係對樓主完全無興趣？ 咁代表佢根本就唔鍾意樓主。以上無論邊一個原因都係好大鑊！

仲諗緊係咪應該要比時間大家夾下

得160咁矮，仲要50kg咁重！ 咁既身形根本唔係索果種，唔吸引。

Exact7y

你仔細留意下佢d行為係咪自私
下下以自己為先

及早醒覺啦要

認同

唔識分 總之佢有咩出聲想要做我都會陪佢

會打 但唔肯含
但出到聲先做 其實已經唔係愛了
愛情係會滿足對方
無論男女都係

情況係你追佢，佢接受，唔關宗教事，如果佢愛你想同你攪無人阻到佢，建議你問清楚，無謂最後浪費青春

兩回事黎喎
尤其對女仔黎講

我係絲，身邊人公認我身材索爆。
我164，45kg。有段時間唔開心，食多左宵夜。變左47－48，身邊人同自己都睇到好多肥肉!

你無出聲要既
佢有無留意到關心到你？
愛一個人會成日諗住佢
有時我覺得人類被造出黎係好完美
無論你係gay 都好 有d野係好天然 一定有需求
問題係有無人比到佢想要既感覺

風水佬呃你十年八年
你幾年就後悔
人生有幾多年

我可以講
好多人為錢乜都肯做

無性 你無把身心交比對方
乜都係假

似GAY, 邊可能會唔扯, 就好似人一定會肚餓一樣
你忍得到唔代表你FEEL唔到

好似唔覺有 都因為呢個問題講左幾次 佢都有比原因我點解 一來無性慾 二來之前尿道炎驚左 所以比時間佢 佢都話會改善下 到最後都無

小弟會諗諗佢

係唔想 先搵理由出黎
所以理由真係唔重要

你有無需求？
佢係咪愛你？
呢兩點都係 就會有

正如對住個豬西
食飯就得
你上唔上得落？
女人感覺比男人多好多倍
你自己諗下

你高得人4cm好意思話人矮

珍惜自己既時間

咁如果係心理驚 身體又成日病？
事實上佢真係好多病痛
所以我覺得情有可原 無再提呢樣野

試一次 睇下點 如果佢從來無做過
女仔做完皮膚都會好左
你話係有益定係害

有時我覺得香港男人太暖男
過左火位 包括我自已

同埋香港有d女仔真係太港女
只顧自己 漠視另一半需求

之前有 一個月1/2次 到後尾一次佢尿道炎搞到身體其他毛病出黎 之後就極少發生 對上個次應該都半年前既事

你唔做運動成身得脂肪
咪48Kg望落都肥囉

人地公認身材索爆架

你係咪鐘意啲得80磅既女仔

其實連登仔係咪鍾意啲無肉地嘅女仔, 明明160cm 50kg叫做正常身形, 有可能重量去晒個波到呢

其實點樣定義假基督徒，婚前扑過嘢又算唔算假？

佢自己就係嗰種女 仲身邊人公認索爆

我個人就覺得係咪真定假，其實都係睇嗰個人係咪做緊合乎神嘅心意（base on聖經上嘅教導）嘅野
一個婚前扑過野嘅基督徒，我會視佢為一個唔個乎上帝心意嘅人（或者話佢放自己先於上帝）
但你話真唔真 假唔假
上唔上到天堂 落唔落到地獄
都只有去到最後先知

例如林鄭夠係天主教徒，佢做完呢啲野會唔會被原諒
我可以肯定佢做過嘅嘢一定唔會因為佢係天主教徒呢個身份而一筆勾銷

利申 男朋友非教徒 拍咗4年
多謝佢肯尊重我嘅信仰同意願

拍拖同條仔
扑野搵第個咪得

呢個世界好多野都唔係非黑即白既

唔合乎上帝心意，係咪扑嗰一刻就已經冇得上天堂？其他嘢做得再好都冇用？
我覺得一個男人可以因為尊重你嘅信仰而唔扑嘢，係因為佢夠愛你。假設有日呢份愛唔再足以支撐佢想要嘅呢個慾望，佢想扑，想呢份親密升華，你會有咩打算？會唔會覺得佢係唔愛你而同佢分手？

問題係未到40個閪已經生晒蜘蛛網呢

諗起有單新聞話條仔扮耶撚結婚前唔扑野
但結左婚之後新婚先發現條仔扯起3cm都冇

我都好努力磨合緊

個男生講嘅係道德同宗教原因，利申我唔係教徒，但嘗試理解佢嘅心態。

即係佢鍾意一樣野，但佢唔想偷(雖然好多男人習慣偷左先算)，佢唔想違背原則，面對唔到佢嘅上帝。咁有咩咁差？佢甚至好過好多食左先算嘅人。

當然你可以challenge佢只係表面咁講，事實上可能係廢作藉口。但呢方面我同你都無可能判斷到，樓主可能可以睇下佢平時係咪超有原則作參考。

例如我亦都識得有教徒係有原則到唔肯用翻版Windows，寧願長期無電腦用。但唔代表佢有正版個陣，係唔識用電腦。

個重點係佢只係冇能力食而唔係純粹忍住
樓主話佢係直頭連反應都冇呀屌

唔係
懺悔完就冇事
所以咁多殺人犯獄中信神
一樣可以上天堂

其實就算係基督徒都會做啲唔合乎上帝心意嘅事
唔一定係扑野 其實講大話/有貪念 呢啲係基督教角度嚟講 都係有「罪」
其實最重要係睇嗰個人係咪真心悔改
成為一個更好嘅人
”be a better person and lives god’s will”

我答得唔係咁好 答得好累贅
不過希望都可以解答到你嘅疑問少少

你up緊乜呀

我都唔係好高，但佢50kg，咁肥就顯得更矮!
你咁大反應，你就係又肥又矮?

我一向做開運動，我身材好fit 好 slim。所以肥少少就唔fit。

係

100磅

早D結婚囉
但前提都要知道佢大唔大碌先！

一個願意愛你嘅人 係非常困難
你都應該遷就佢

你大獲了 呢啲生理反應嚟
正如口渴會飲水 見到野食會肚餓

你做咩啫
係都要人哋讚你好靚好索？
咁我依家BMI正常
男朋友鍾意我有啲肉捏下
我又唔係肥到好肉酸
下下要人地迎合你？
做人咪咁on9啦

佢平時都唔算係超有原則
但點都會跟住一啲rules去生活
佢好享受同教會嘅朋友傾計去玩
我feel到佢係真係開心

有啲女仔係真係會無乜慾望
好極端
有啲真係完全唔會有性慾
有啲真係好enjoy性愛
但我識好多女仔其實都係淫底
你要了解下佢係邊一種
真係要傾下

有認真傾過 無性慾

Same

以我對佢嘅了解
佢應該係m底
但佢都有時都幾主動

有d同你一齊只係貪錢 明嗎

所以你係耶撚但你破咗戒？
有女係隔離 就算有信仰都會忍唔住？

你地幾大？

廿中左右

一個月1/2次 呢個年紀應該唔夠

我一部分係驚我坦白同佢講
會令佢好為難
但唔講又令我好為難
所以先想上黎問下意見
如果佢讓步 我係咪令佢犯咗好大嘅錯？

真 我啲frd一星期幾乎日日扑都唔夠

如果無性生活令你好辛苦好壓抑
我覺得都真係要諗分手
但係可以諗下有冇折衷方法

同有時扑野未必咁啱兩個同時都想
而係講緊配合對方嘅需要 互相遷就

同埋你哋又無宗教信仰阻住

男嘅咁樣講......我自己會信佢大半。總之男人絕對唔會因為自己弱就拒絕搞，你睇下d退化阿伯幾鹹濕就知，就算幾唔得都會上下其手，叫條女幫手打飛機口爆乜都好。

比較合理解釋係，佢真係未過唔到心理關口掛...常理推斷，乜人都有，講錯勿插。

你話係咪係囉
睇你啲post都覺得你痴痴地